北方乾凍係物理傷害，南方濕凍係魔法傷害

北方嘅乾凍係物理傷害
著多幾件裝，防御力夠高就冇事
南方嘅濕凍係魔法傷害
除左自身嘅冰抗性同血多之外
著幾多件甲都冇用

用火系魔法啦

直撚情係魔防穿透啦

我凍到暈左喺街

試下著裙 魔防裝多數都係裙

防禦力局部有效咋

黑絲最高魔防

使用常駐魔法 暖風機

幾時出魔免

點高減少法術傷害比較實際

唔怪得啲囡囡仲可以着短裙啦

通常d裝愈短愈少布就愈高防

電熱水爐 = 無盡怒火

山王一技 平蜘蛛 魔水
金波 本多大技 魔水 平蜘蛛 金波

傻仔 當年網吧
小學雞用本多 開魔水再開一技

緊係等持續時間過左先開下一招啦
山王本多打團有成分鐘魔免咁濟
我果陣中學雞玩信長 小學玩水滸歷險

之前係北京，1件羽絨加1件衞衣就應付到4度嘅溫度。而家係香港，一樣嘅衣物仲要加暖包暖貼

唔好kai啦你地，真傷泥嫁，你有幾多防又點？成班唔睇說明

成班毒撚

快啲死plz

紅色火災危險警告 真係好濕喎

又乾又濕 呢啲先攞命

係 香港冬天係全世界最辛苦
皮膚爆晒拆，又濕凍
話香港冇濕凍嗰啲人真係好無知可憐
好心出下國擴闊下眼界啦